自殺遺言

我諗咗好耐 跳落去應該係最簡單直接嘅方法
冇咩可以留低 最後留低少少說話
一個人 冇人冇物 我每一日都好痛苦
好努力堅持到畢業 出嚟做嘢
冇咩能力 我只係一個普通嘅打工仔
搵嘅錢唔多 交租日常使費 已經冇咗一大半
唔知點面對以後嘅生活
每次拍拖 我自問都拎埋個心出嚟
點解好人最後都冇好下場
男人係咪都鍾意有好多女女
就算有另一半都周圍flirt人
我冇同過朋友講 因為佢地唔會明白 都幫唔到我
我正在尋求了結生命的方法 只係欠缺一點勇氣
放心 今次我會加油 做到最好

唔好
同我拍 我絕世好肥仔

唔好啊

走之前陪我食餐飯？ book jor buffet 俾人放飛機

唔好咁做 ok?

有冇同朋友傾吓

連登大把巴打等埋單，駛唔駛死

唔值得為佢咁做

咪死住先，留返條命睇777下場啦

唔好啦你未遇到好既男仔ja
岩岩先畢業出黎大把精彩既野等緊你架

唔係啦 大把好男人
你好快遇到架喇
乖啦 訓一教 沖個涼就係新既人生

移民啦
換個新環境當俾自己一次重生機會

Not worth 冷靜啲
跳左就乜都無

唔好死啦 唔應該係你

唔好呀、香港仲有好多好仔㗎

為左個廢物唔值喎
有咩事大家可以慢慢商量喎

唔好跳啊

係呀，有好多仆街。

但係亦都有好多好人，只係未遇到。

讚成，去一個新既地方，重新開始新生活

幫香港做番D野先好死喇
如果做唔到 死得太無意義

不如你諗下人地成隻豬咁，點做到賣咸相都搵到錢，唔賣咸相個d都收到兵，香港地做女仔已經好有優勢

唔好咁儍啦⋯⋯

珍惜生命

我有時都好似你咁諗
但係諗諗下覺得就咁走左好唔抵
仲有好多野未試好多野未做
就咁走左去會好可惜
最緊要 係 要活得比佢好
生命有無限可能
只要你唔放棄 下秒鍾可能會更唔同

你身邊仲有好多朋友愛錫你，唔好做傻事

唔好死！錢可以慢慢搵 仲有好多好仔

一個人也可以很開心，最緊要有命

皮已正

香港唔適合你 唔代表其他地方唔適合你 得自己一個 去邊都好 慢慢諗清楚 佢未係你人生既全部 加油💪🏻

同我傾下計，包你開心到冇曬煩惱

You jump I jump

為情自殺，不如諗下報復啦，反正你都諗住死，有咩做唔出

唔好啊！生命仲有好多美好等住你發掘架

依到識新朋友啦
咁後生唔值得

唔好！要留住條命！
調整好自己，活得比佢好，威俾佢睇！等佢後悔！

尊重你嘅決定 死唔係問題
如果你怕痛 建議你唔好跳樓
因為你跳緊嘅時候想後悔都無機會返轉頭
燒炭食藥個啲 未到最後都仲有得掹
同埋難聽啲講句

你會有好大機率投胎成為一個中國人
唔知你點睇
寧願死為香港人 不生為支那民

有冇諗過其實係自己一直遇唔啱人
唔該你留返條命去搵下有冇命中注定嘅另一半
而唔係放棄人生走去尋死

不如同我傾下計先？
我地好多人願意聽

屌鳩d仆街好過傷害自己

I know that feel
遇到感情問題真係好撚挫折 好撚燥又好撚無奈 我都試過因為咁好撚煩燥搞到要開post呻
同朋友講都唔會有幫助 因為永遠解決唔到個問題
不過你諗下你為左個死狗公做傻事值得咩
對付呢啲人渣既最好方法就係活得俾佢好
charm撚到佢想食回頭草然後你一腳申開佢
諗下都爽 係咪?

乖啦 呢個世界仲有好多美好既野等緊你

無必要為左個男人跳落去
仲有好多野等住你去做
加油呀

一個也不能少

可能聽日你就遇到個絕世好男人呢
何必為咗個大仆街呢

你仲有我地
齊上齊落
講左要煲底見嘛

為情死最傻。咪傻啊！ 你出句聲大把巴打搵你！或者搵我。tg ： Hugo1991

喂！好男人仲大把喺度！唔好為一個衰人而放棄！

唔好走住，仲有大把野未試過

你而家係邊？我想見下你 同我傾下計

放心，我有朋友十幾年冇拍拖，一拍就拍到個好馬頭，人生流流長，今日唔順境，聽日、後日都可能係
但係你捱下捱下會突然間一日發現，原來一切都變成過去
曾經有五年，我差唔多日日喊，變到一星期幾次，一個月幾次，幾個月一次，然後慢慢唔識喊，最後發現，所有嘢已成過去，生活而家算係滿意，唔會再有想自殺嘅諗法
你有勇氣跳落去，去自殺，不如活落嚟，活落嚟需要更大嘅勇氣，你會發現比起去死需要用更多倍力量，當你捱過咗刻服咗，你會發現你原來自己都做到
From 一個曾經好想死嘅人

聽我講
要生便生，莫找替代
要解脫，重有好多方法，好似修個傳說中嘅虹彩身（依個都係我一生其中一個目標）

出面大把男人揀
係時候出去識吓其他男人

你死左，個衰人不痛不痕，佢繼續風流快活。

送首歌俾你，聽到最後

俾多個機會自己 唔好咁傻呀

小心俾班虛偽膠屌死你

依家仲後生大把野等住你做, 唔好死

ok

好多巴打排隊等住要你
唔好放棄成個森林

唔好走住
你先將你想講嘅嘢
打出嚟先
記住呀
你面對緊嘅煩惱
永遠都唔會只得你有呢個煩惱

樓主我都係過來人
同我傾下好冇

屌 好mean

每個人嘅個人能力同社交圈子/家庭背景都唔同
比唔上人優秀就預咗個成果無人地咁好架啦
個個都心想事成仲唔世界大亂咩

至於另一半，呢個對你唔好咪分手 搵/等另一個
生活 愛情 事業 樣樣野都將自己綁到咁死做咩
認真建議你去睇下心裡醫生 可能你有抑鬱症

同我傾下。我tg: Hugo1991

呢個世界好大
仲有好多人等住遇到你呀
捱埋個疫情離開香港啦
香港太大壓力喇
但係其實有好多香港人都同你一樣
一齊捱緊
好東西喺前面等緊你

口賤少陣當幫忙

小心佢接受唔到第一段呢個黑暗現實

有樓既肥仔你都唔會鍾意架啦
自己揀個壞男人
怨得邊個
女人咁現實

唔好啊！ ！唔好做傻事啊唔要睇新聞見到你啊講好要鬥長命

有幾黑暗...

仲有好多好男人 你一定會搵到

尊重樓主決定 加油

Me2

啱啱畢業？你嘅人生啱啱開始啫，畀啲耐性

絲打 你呻晒出嚟啦 有人明白架

試下移民外國換個環境先再諗係咪想就咁就完先， 横惦都諗住唔玩，
不如試多d 經歷多d 先

唔好呀 生命好保貴架！

冇人想做社會label ge loser

hell doctor

反正都係

我有間酒店優惠券lunch

不如食埋佢

我都唔太開心

bye

挽留

u either die a hero, i mean when u are still young the society accepts your vulnerability and incapacity, or live long enough to see urself become the loser lablled and discriminated by the society and the younger generation.

唔好死

The things you own end up owning you.

It's only after we've lost everything that we're free to do anything.

人生流流長
總有嘢令你留戀
留返條命去享受吓呢個世界

痴撚線呢位ching 戰鬥力好強

屌

走之前同我做一次幫下忙

可能你會愛我，我又會愛你呢

樓主未必 睇中我拉

不過如果佢真係咁唔開心

請樓主食返餐我能力都做到 食完咪散水

樓主再自己決定下一步點拉

好撚癲

你巴閉！你都叫做威過啊！啊！我點啊！我點啊！冇人睇得起我！你開心啦你！我樣樣俾人睇小！佢哋仲話我係你褲浪底入面一條狗渣！你知唔知啊！我烏蠅，寧願做一日英雄，都唔想做一世烏蠅啊！

老實

衰嘢點會得一件咁少

唔好學🐔保哥

呢個唔係終結 係階段嚟 捱得到你就喺王者！！！

你老母呢，咪撚跳，大把世界

she's born to taste the pain

除非身體有事
無嘢係改變唔到
廿幾歲就QUIT GAME
咩都未試過見過
你甘心？

如果情緒問題自己解決唔到就睇醫生
有時未必係自己問題
自己控制唔到

如果你而家唔自殺
過多半年，一年
你望返轉頭
就會得啖笑
時間真係可以沖淡一切
只係你而家太過傷心先會諗唔開
如果你未有理解到你而家心情嘅朋友
我可以做你朋友
去聽你講同俾最好嘅support你

千祈唔好自殺
解決到問題咩
你睇下廖慧儀前男友
佢死咗，廖慧儀呢啲賤種有可憐過佢咩？

真正嘅紅線仲未拉到你手上
你留低，增值自己嘅心靈
努力過好自己每一日
總有一日會遇到Mr. Right架

千祈唔好諗呢條路，就算唔拍拖都唔一定要死，同屋企人好好相處落去都可以過得好開心

on9 到你30歲你就覺得冇人冇物係幸福
睇下你身邊既人 個個都要照顧自己老豆老母
一個唔好彩佢唔識自己去廁所就日日執屎執尿

最難捱嗰PART過左先去死
除左恭喜之外我都唔知應該講乜

如果係你呢啲仆街
應該係海量衰嘢同賤人等緊你

躝啦仆街

我a0 唔介意可以同我一齊 我會好好對你

我block撚咗條友十世
個個cm都係onon99咁

你啱呀
遇到好事嗰陣
就會諗 如果當初唔係衰到貼地
可能唔會有今日

失敗/慘冇人想 但係係自己既生命入面冇呢D野就冇而家呢刻

咁小事 呢度大把人陪妳傾計 使乜死呀

兩個都係抑鬱
你同樓主比？
你要死唔好搵人同你陪葬
人地後生女大把世界

even successful celebrities Leslie and Chester had committed suicide, what the fuck are fucked up guys like us still doing in this world ? lol

The best is yet to come !

同你呢啲on9講嘢唔需要理據

Block

RIP

而家即block

我曾經都係咁諗
次次經歷嘅感情關係都好差，以前男朋友一齊住，俾我發現佢flirt女，佢都死口唔認，嗰個女仔仲要係我識嘅人嚟

結果日喊夜喊，最後有班朋友幫手我先可以徹底咁樣離開佢，但其實嗰啲心理陰影去到今日都未散到

即使最近遇到一個我好喜歡嘅人，同佢曖昧左兩年，一齊生活左一年，佢都係唔想同我一齊又畀我知道佢不斷聊女仔傾計，好似不斷重演咁

每次諗到呢到就好想喊，個心會physically好痛

但我都依然相信，一定會搵到一個適合你嘅人，會搵到大家想要嘅安全感同埋相處方法

所以唔好放棄呀，有乜嘢可以同我哋講

係咁放負叫人死
自己睇唔開唔好拖人落水

屌你老母

真心 境隨心轉

頂唔順條友
永久封鎖
你自己睇唔開唔好拖人落水

一個人不知幾好啊

樓主一時睇唔開呻吓好正常
你咁嘅心態
做咩都唔會成功

啱啊 人生有好多嘢都過得好唔順利好痛苦
但你咁辛苦 無人無物都可以靠自己畢到業
更加可以自己供自己食住已經好本事
我知香港依個社會的確唔係好適合生活
但我想講俾你知你已經做得好好
俾唔識珍惜你嘅人hurt 亦都唔係你嘅錯
人生在世一定遇到好多仆街
但係我相信你一定都會遇到對你好同愛你嘅人
我知你覺得好痛苦 好絕望 覺得無嘢可以留戀
但係世界真係好大 只要你肯放低執念
例如拋棄錢銀嘅束縛 拋棄一切舊有嘅過去
你絕對可以好好生活落去！

唔好，你對我嚟講好重要

求下你唔好
我陪你一齊周圍識下其他仔

不如同樓上D巴絲傾下計先？

以科學角度來睇
就算好男人係少
你當試10個
實有個相對好

其次拍多幾次拖 你自然唔會咁投入
這是現實成長
如果你次次輸都仲要all in
係唔理智

CLS

仔姐呢度都大把la，唔值呀

求死易
過求個好男人？

Ching講d野咁小丑feel引人發笑

嗰啲賤種不斷傷害人
點解死嘅唔係佢哋而係自己
阿媽生得你出嚟
就要盡量去享受呢個世界架啦
因為啲賤種而冇咗條命
我覺得唔抵囉

樓主千祈唔好做埋啲蠢嘢呀

tg me：teedy0618

痴孖筋，明你嘅人仲有好多🖕🏼🖕🏼

我地齊上齊落ok?

引哂班狗公入嚟

好on9，遲幾年你睇返自己開過呢個post一定尷尬到嘔

唔好咁做 一定會有解決方法嘅

唔好咁做

上網唔使開名冇後果就講埋晒啲閪嘢
你父母冇好好教你做人都唔好喺連登大大聲話俾人知吖
單機啦你 垃圾

結束自己生命係自己既自由 自己既決定
當然以第三角色黎諗會叫你唔好 生命可貴
如果你真係轉唔到彎 請你填一填器官捐贈卡 遺愛人間

仲有希望架

香港地做女人都要跳既話
男人應該死哂

我a0左成世都未jump

連仔召喚
求助熱線

當佢小丑啦 拎佢有用既野 無用既當賣笑

唔好死啊 你係邊啊
我陪你一齊玩傳說呀 雖然我得黃金lv
我地一齊去染髮扮靚靚好冇啊
我好鍾意化妝 都想幫你化個靚妝
我地扮完靚靚一齊去食好嘢周圍打卡好冇呀
呢個世界仲有好多好男人
慢慢搵都可以架
覆吓我啦 絲打

果啲男人唔值你完左自己條命啊絲打
你諗下 班仆街之後都係晚晚訓得安落訓得好冧架 但你就成條命無左咩都無得做無得改變

仲後生，過幾年有A1嗰陣就

[url]你係咪啊菁？[/url]

搵嘅錢唔多 交租日常使費 已經冇咗一大半
無錢唔使死既
錢咋下話。我包養住你先……利申身家一層樓加流動現金50萬。有意加我TG Johnny218

搵返幾條仔同你多p。改下運啦

唔好死！ 要留翻條命活比啲傷害過你嘅人睇 無咗佢哋你都可以活得比佢哋好！

只係你今次唔好彩遇到壞人，唔代表呢個世界全部都係壞人，既然佢係壞人，你仲為佢死，更加唔值得。

你仲有愛你嘅朋友、家人，你唔係自己一個。佢哋都唔會想你離開。如果你真係離開咗佢哋會傷心一世🥺 不如真係留低花多啲時間陪佢哋，愛一啲值得你愛嘅人，將你難過嘅事同其他人講吓心情都會舒服啲。

我明白你呢一刻真係好難受、好痛苦，但一切都仲可以重新開始⋯ 而家應該比自己真係好好休息吓，好好錫自己先啱！

加油，我哋全部人都支持你！

你試吓同佢哋咪知好唔好笑
我只係知你覆我句野勁小丑feel

唔好呀

的確 我同你一樣
對住對方 個心交哂200%
但對方只當作理所當然 到最後我有唔開心呻
佢竟然當我係負累離開我

後尾算諗通少少
一個人無乜大不了
與其花心神係人地度 對方未必當一回事
倒不如花係自己度 提升自己
吸引力高左 自然會搵到個對你上心既人
就算就算搵唔到 花左心機係自己上面
得益既始終係你自己

共勉之

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

樓主辛苦你 但唔好咁做啊 呢個世界仲有好多好仔的

連登大把好仔👍

唔好死 等我對你好

傻豬嚟嘅 帽我以前都戴過 唔開心嘅事重接二連三咁嚟tim 我到今日都好唔開心㗎 但你要記住奇妙事不斷有啊 雖然過去呢年嘅氛圍一定會令所有事情對你嘅傷害加倍 但所以life goes on嘛 人生一定係有喜有悲㗎 同埋啊傻瓜 死亡遲早都找你 切勿憑自己 （心碎*</3)

絲打，我仲廢過你，都未死

大把仔比你簡 養埋你都得
可以簡下我

你疫情無咁嚴重出下街睇下小丑就知咩feel
唔岩上網google下都得

有無諗過香港這片土地無論是誰一樣會有耕辛。只係無周街講/

教會式挽留😂

唔同朋友講不過同連登巴絲講啦
呢度冇人識現實中嘅你
講出嚟都唔尷尬喎

我有話過我窮咩

利申 180cm 70kh 打左廿年hard mode "人生online"既港男.一定會 幫到你/幫到你!

唔好死啊
仲有個高大威猛愛你一生一世嘅男人等緊你架

本身少少心寒 見你字都打錯即刻變得可笑

你要知道如果樓主真係走咗你都有責任

扮緊工好悶吖 同我傾下計好無？
我都係個有啲故事既人黎架
一齊圍爐之後比啲力企番起身啦好無

你閲讀理解0分

試下做義工，會令你睇到一d以前睇吾到嘅盲點

你都有份 因為你冇係現場接著樓主 冷氣軍師

屌你，有膽死冇膽去殺幾隻 _

唔好，世上沒有什麼事不能解決。

最緊要樓主見到識笑

好想叫你唔好咁做
但其實自己內心不斷有呢個諗法

勇到

為感情問題自尋短見最唔應該，短短十幾年以為自己看破人生，真係愚不可及。

跑下步，幾少半個鐘
認真

為仔死
戇鳩

樓豬想跳咁大件事都掛著block block block
痴能線

唔使入嚟提醒自己係既

唔值得呀傻豬，努力生活落去啦

絲打 你要記住啊 有好多野都唔係你既錯 你遇到啲唔好既人都唔係因為你做錯左啲咩 而係佢地仆街咋 千祈唔好怪自己 (擁抱

邊blk邊勸

樓主唔好丫...
唔值得丫...
如果覺得唔開心/好悶/想搵人呻，留低tg丫
我都曾經經歷好多次... 仔仔flirt人的確好痛
但你可以報復佢架

你冇勸喎ching

你打算自殺？

人哋有咪得 不過我都無block

係咪身邊有識人但又講唔出口 好似抑壓咗好耐咁但係我地呢度嘅巴絲都好樂意聽你講㗎呢段時間一定好辛苦喇係咪 可唔可以慢慢講俾我地聽呀

唔好

貢佢飲食台kol
俾班做神撚狗衝慣
冇計😅😅

你睇路啊

樓主唔覆post嘅

唔好啦

連仔仲未認證既自殺po 我一律持中立

講咁耐都係女人啫，一個月拎千零兩千蚊出黎叫雞你就女都懶溝架啦

人生唔只得愛情
係未搵到男朋友之前
你要先學識好好愛自己
係未變到理想既自己之前
一步一步咁努力 一定會有改變
香港既生活係比較艱難
但係你人生仲有大把時間
可以選擇之後既路點過
移民又好 流浪又好
人生唔一定大富大貴先叫充實/幸福
幸福可以係朝早飲到杯靚咖啡
出入有好心既陌生人幫你推門
出門係街角遇到可愛既貓
希望你仲可以搵到值得開心既事
一定會有咖 唔好咁快離開啦好嘛

去了結唔係有勇氣,要繼續留低先要勇氣我知你會有勇氣留係世上,加油

覆下我哋啦

求樓主覆post

絲打！不如今晚一齊食餐飯？
我知道你依刻好痛苦，好難過
但我地都會一齊聽你分享你既傷痛
無論如何大家都會支持你！

禾過咗站務台邦拖了

樓主覆下
我都有朋友係BBA grad好辛苦翻工
我地可以聽你傾訴啊
出面係有仆街
但都有好人
唔好為條仔就咁冇左最重要嘅生命

樓主呢

比死更難受

2021

唔好為咗一個唔愛你既人自殺
一啲都唔值得 你死咗佢痛都唔痛
難過會係錫你嘅人 我明白呢一刻既你
一定好痛不欲生 點解呢個世界好似冇人會愛自己咁
不過事實唔係 你唔自殺 之後一定有機會遇到個
好好相愛嘅人 珍惜生命唔好做傻事

唔好呀。。。

人生唔係得男女關係架。。。
大學生就係要識從唔同角度感受或欣賞生命

me3

A0既我表示 冇有怕！個森林咁大，實會搵到嘅！ 3<

同你拍 人地即跳

整容，
都諗到死，先借錢，整容，搵個毒撚埋張，
之後玩盡天下男人

唔值得啊絲打！
捱過呢段日子 再望返轉頭就會發現其實好少事
快啲上水報平安啊絲打！！！！

死其實好易，我怕你下世都係咁上下
不如你去問下道士，點樣唔洗投胎
免得下世又要再自殺
你估死唔洗痛架？

等同你中意我咩 我改

柒婆咁柒都未死 你值得更好的！

人唔會有下世

珍惜今生。
莫論來世。

pls no

世上生物唔會有下世
死如燈滅

性騷擾一個可能想死嘅人，你覺得好好笑？

為情死係on9

樓主hi

其實你係咪好想睇人死？
句句都係到鼓勵人自殺

諗多咗
逝即如燈滅就係世上萬千既終點

男人唔係你嘅全部
努力為自己生活

人地情願死都唔同你拍

同你打傳說對決帶你上s

咪啦.....

你識到啲仆街就代表全部
不如顧好自己先 無仔好閒

和我食餐飯好嗎？請您食！

大把仔洗鬼為佢傷心咩！

呢個真
你自己好 吸引到嘅人更加好

自殺還自殺唔好跳 壓到人就唔好

Don’t do that絲打
有咩一齊傾掂佢

佢條仆街抵唔抵你咁做啊

真呀

想跟我返教會嗎？

The best is yet to come!絲打你未遇到姐! 唔好咁傻！

唔好咁傻

個人唔開心仲要屌佢既分別
連登仔出名滅絕人性

巴打去一轉建興先好唔好

其實好多人都同你一樣情況，我就係其中一個
我係好明嗰種絕望。最心愛嘅人佢話要離開我，離開香港，佢將我同呢個佢認為冇得救嘅地方一同放棄。同任何人講都冇用，佢地一係笑我蠢，一係就用啲可憐我嘅眼神望我，我寧願唔講寧願自己收埋，每日起身都覺得好傷心好想呢一切只係一場惡夢好想醒

有好多時諗過覺得自己冇是生存價值，好辛苦，好似冇人可以分擔到

但我點解最後冇死？
因為我見證過同事嘅突然意外離開，
我見到佢離開之後每個人會幾傷心，幾難受
嗰種無法磨滅嘅痛

同時亦都覺得，如果我死咗
我再冇機會去變得更好，
再冇機會可以俾人知我變得有幾好
我唔想就咁輸
係好攰好吃力，尤其我地咩都唔想再同人講
但我只係覺得咁樣死咗好唔抵
因為我都冇俾機會自己去見證未來有更好嘅改變

巴打，如果你想呻想喊就即管去做
但唔好死，我地呢到好多人陪你啊
有咩就講曬出嚟啦

Sis 可以起下我底
我幾日前都同你有一樣既諗法
我又係失戀家庭事業等等
原本我今日約咗朋友 但被人放飛機
我相信我哋經歷既困難好快會過

為情自殺最撚on9

收嗲啦我屌你老母，以為自己咁樣講嘢好勁？

人地絲打黎on9仔

得連登巴打同會佢埋單先想死
你唔好再刺激佢啦

傻啦 世界好大㗎
一齊見證改變唔好咩

唔好咁傻！

我連大學都無啦

唔好呀 世界重有好多嘢等你發掘

你試下同連登仔拍下拖先啦。試完再報告比我地聽。我信連登有好多好男仔

唔好啊樓主！

真係上新聞個啲你撚知佢死咗咩 on99
積下口德啦

一齊食餐飯？好嗎？

屌 激動到
你撚知人地死前有上連登開post?

屌你老母同我生存，一齊生存，覺得攰可以休息，但唔好停止生命，條路仲有好多美好嘅事物值得發掘

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

人地有冇開post 轉個頭死撚咗個啲想問下你點知
我問你啲數據點得返嚟呀
你識問米呀識請鬼呀
答我啦 仆街

洗唔洗請返啲自殺過既人上嚟 問下佢哋有冇上過lihkg開post呀仆街 你話無開過就無開過呀

你又知人地自殺死之前有無開過post on99
咪撚咁痴線啦

跳左落去就乜可能都無 活著就有希望搵到你愛嘅人 自己嘅興趣

連登仲有好多a0, 唔好為一舊垃圾放棄成個森林，真命天子等緊你架

不要諗埋一邊，你仲後生，未了解整個世界

我都岩岩比人飛
留返係到先
我可以聽你講唔開心嘅野啊

Sor 想好評 比錯左

唔好做糭事...

叫返幾次雞先啦

條仔當你係雞咪四圍flirt人囉

今次連仔個自殺提醒咁慢嘅

慘過死呢句真係好hurt

打場傳說再講啦老友

認真又當我講笑
你呢種女人最易俾男人呃

唔好睇唔開 我都係過來人 又令到身邊人唔開心
安慰說話我知無咩用 但我可以聆聽
絕對唔會傾幾傾就走 如果想搵人傾訴搵我

人生係你自己嘅
如果因為愛情放棄生命係十分傻豬
如果係因為人生揾唔到意義，茍活下嚟有朝一日可能揾到新興趣
如果樓主依家仲在生見到
希望可以同我哋巴絲傾下計
返緊工見到即應你

有咩唔開心我陪住你呀 陪你講陪你傾好冇？

唔好！真係唔好

講俾我聽下，我秒覆開
唔好亂諗嘢
唔想失去每一條生命

望下有冇人先好跳 累街坊

樓主留低tg 啦

係tg 度再留電話傾

絲
冷靜先
諗下你屋企人
唔值得牙

不如組團一齊,我咩都冇哂都唔爭在

我自問唔會背住另一半去搵其他女仔，
就因為覺得我唔了解佢就要搬走再wtsapp同我講分手，話我3年都冇改過，佢有真真正正同我傾過咩！？仲要點解剩係話我錯，點解唔諗下自己有咩問題，好啦而家話決定咗分手唔會改變，我連改嘅機會都冇。

到呢一刻都仲忘記唔到，好似明明琴日仲好地地，今日就話要陪屋企人，搬返去住然後同我講分手。連見一面傾清楚問題都唔想。

我都想死，我想求解脫,我係有錯我認囉，但點解要咁狠心連改嘅機會都冇就分手

到呢一刻我都好辛苦，我忘記唔到，我想死。。。。。。

香港地做女人咁易玩都要死

哂撚氣
男人唔壞女人唔愛
同靚唔靚仔毫無關係
只要條仔夠賤格
D女就會撲埋去

唔好 好多人錫你

你應該要過得好過佢
千祈唔好尋死

呢個時勢有份工已經好好，睇開啲啦

樓主

樓主報個平安可唔可以？

樓主 最好嘅復仇方法 就係活得比佢好

//有時候我會覺得，活著跟愛一個人一樣，不需要任何理由。
我不會想活著有甚麼意義，但我知道，即使失去一切，我們依然擁有生命與未來，多活一天，就多了獲得幸福的機會。
可能我不了解經歷過絕望的人的心情，也完全不懂得安慰別人，但我也希望你可以一天比一天更接近幸福。
所以，請努力活下去，發掘你還未發現的幸福🙂//

TVB港姐有版你睇，自殺對EX係零影響。
你死左只會加速佢同新女光明正大一齊，點可以咁蝕起碼燒哂D錢享受真正既人生先啦

巴打 呢個世界好大 好多地方等緊你發掘 或者第日開返關後 身邊會有一個知你 懂你嘅人同你一齊周圍去 我知依家講呢啲野都可能聽唔入耳 但為左未來嘅佢 你要堅強 好好捱落去 你一定可以的

有八達通do都要死？
咁男人點算？

唔好為咗個賤男自殺啦 你值得更好
有咩事喺度慢慢傾好冇

通常呢D咩幾年都冇改只係分手藉口，
大機會係你EX有新Target，因為佢真係接受唔到就唔會浪費3年係你身上。
oh well 起碼佢同你斷左先唔係帽你。

people come and go man，
既然佢只係一個過客又何必太執著，
你自問冇虧待過佢咪得囉。

咁就死咗見唔到佢地有報應真係好咩
要變好變到佢地後悔唔要你
到時先再去死都未遲

唔好呀ching!

連登有愛呀
人間都係
樓主報平安ok？

條女有古怪 隨時變心搵借口同你分手喎
搵下其他嘢做迫自己分散下注意力
呢個女仔唔啱你 出面仲有大把女仔揀
何必為咗個條絕情嘅女 放棄成個森林
你值得更好呀

投咩胎

樓主 我明白呢一刻既你一定係好絕望
但係不如我地一齊努力支持落去吖 過左呢一段時期你再回望返 可能都會覺得呢一啲小小挫敗係無乜大不了呢 唔好放棄你既人生呀
事業方面 而家個市係差啲架啦 我都搵唔到工 但係過左疫情 應該易啲可以搵到一份更well paid既工架

愛情方面 你而家仲咁年輕 人生流流長 實可以搵到一個好既伴侶架 唔需要急於一時架

加油呀

等埋
利申:無女埋身

跳樓不如去英國搏

人地見到你個樣 唔跳都變跳喇
Bwt:樓主唔好因為咁而做傻事

屌﹐駁唔刀

呢個年代女仔求其學吓化妝打扮擺pose影照騙已經可以幾萬followers
你慌死啲仔唔會周街講自己食過呢條女甚至想溝返你?
到時你想點玩鳩佢都得
報應唔係等個天俾 係自己親手俾

我都係﹐我認我係嘔心死毒撚

鐘意過女人未？
無好男人咪試吓同女人一齊
點解一定要同啲衰男人一齊

我係絲
早排抑鬱症
差d 做錯決定
比左一個月時間自己
靠自己走返出嚟
同你做個朋友好嗎

其實係 同埋有D人命好 一世都追唔到人地生活水平

講真話反而先會幫到佢 講埋D咩要過得比佢好 呢個世界有報應 完全係自欺欺人既說法 永遠過得最好都係個班仆街 分手係單方面決定既事 比人拋棄個個 注定承受痛苦

我知道係好難 呢個世界係好現實 但至少要有希望 因為你永遠唔知成功果一個會唔會就係自己 咁點解要放棄呢個機會

死基佬

要靠金鐘m記連登仔會唔會係慘過死

真
而家好多大學生好多三十歲都係打垃圾工
又無儲蓄
要同屋企人迫埋一齊

唔好彩啲話
同屋企人感情又差
愛情生活又空白

咁嘅生活好難快樂

為自己而活
一個人唔係孤伶伶 係個人意志
有冇咩夢想心願想實現充實自己內心?

唔好彩嘅話*

女人並唔係被埋單嘅嘢
唔好將每個女性嘅人生都要受婚姻限制

其實好正常，某程度上錢可以解決大部分生活上既痛苦。但係情感上既事係用錢買唔到，錢買唔到真心。就算講咩要生活得比佢好點點點，係物質上既野。但係樓主缺乏既係情感，無一樣野可以支撐佢。所以佢先會咁痛苦，覺得自己生命無光想死。唔好再講咩要過得比佢好，真係好難聽。樓主應該學識既係，調整自己既心態同情緒。慢慢學，其實死唔死都無咩大不了。生命無常，珍惜生命。

點為指好同壞
其實冇得典型化
唔專一係人嘅本性

要經歷多 或者睇多啲社會, 人類發展史
就明呢個道理
唔好執著要完全擁有一個人
愛情唔係穩定嘅嘢嚟

畀你結咗婚 搵得嘅對像都係為錢為生活保障
大可以係得親情
雙方淡哂 人有好奇心 去尋覓愛
自然會搵其他愛侶
所以係唔會有專一㗎
佢唔畀你知 你又唔通又呃自己咩?
親情同其他愛情冇衝突 識返嚟照顧屋企就可以
有時open relationship 先係好事
要監督一個人去守一啲難以證實嘅承諾未必係好事

講得好好 女人洗乜你埋單啫 你揀人人揀你啫 唔見人地講女人埋男人單 講到人地賣剩庶求人要咁 同埋一定要結婚架咩 遇唔啱咪唔結囉 女人自己都有自主能力

我好希望樓主加油撐落去 因為情感上我地唔會想失去任何一條生命 但我認同如果一個人真係深思熟慮決定要死 咁我地都要尊重佢既決定 因為呢個係佢既人生 同埋可能佢真係面對緊一啲佢唔想再承受既痛苦

但係我唔認同你話佢係attention seeker 因為樓主應該真係去到一個好苦惱好迷茫既狀態 可能佢只係呢一刻諗歪左 又或者想聽多啲人既意見 你呢一句說話可能會令到樓主更加唔開心 變左係鬧佢多於所謂「尊重佢既抉擇」

你睇下男同女出自殺分別幾撚大呀
咁撚樣都有6版

18版

試吓同我一齊先啦

點算 樓主仲未出現

死左？

某程度係，
但借貴利要還本加利，再利疊利，自己條命唔駛。

一日未冚牌，一日都唔知輸定贏。

我覺得都關少少錢事
發覺身邊錢少嘅人有一個共通點
係好依賴人哋俾價值佢
好易一開始就all in感情之後受傷

我覺得最大原因係佢哋無資源去發掘自己其他興趣長處
相對之下 資源多嘅朋友平時生活已經好精彩
無咁易當一個人係佢全世界

樓主可唔可以覆下
好擔心

讀大學果陣, 教授話唔好自殺, 但佢唔係講咩仁義道德果d 垃圾廢話, 而係自殺既cost 好高, 你未來仲有好多機會發達上位, 只係你係唔知, 但一自殺就無晒呢d 機會

移民都唔得先再諗啦

唔好樓主，
既然有勇氣死
為何不勇敢活下去？

唔係話一定唔自殺得，但想你睇睇條片，諗真啲自己嘅人生係咪真係冇活下去嘅理由同希望

雖然明白想自殺嘅時候係好難理性思考，但如果可以就俾啲時間自己冷靜下再諗

I know that feel sis,
Btw wish u r safe.
利申：
自殺過仍然生存的人
樓主上嚟報句平安都好

都係個句，當局者迷。自己又唔帶眼識人，搵埋D玩女既人。最神奇係，因為一個仆街唔開心。唔開心到覺得自己咩都做唔好，然後又就覺得呢個社會無好男仔。咁岩又有其他前途煩惱，一時之間就想死。但係我唔同意講咩，要過得比個好個D說話。明知條友係仆街，真係抽身好過。過得比佢好搵多D錢又點，跟住再心軟又去貼錢比佢咩。同埋人生係無對錯，都係比自己既交代。其實樓主最後既選擇係佢自己簡既路，只可以係尊重佢既決定。

仆街難防 有啲人真係好識做表面功夫
最重要都係搵返生活重心先
有咗呢樣自然心理質素會好

我自己都係過來人

我諗我應該絕對有資格講以上一番說話。

樓主，我好餓啊，想揾人食飯啊，我請你啊

岩岩fb睇到新聞⋯
希望唔係樓主

其實物以類聚都有返咁上下道理，心理問題個part要搵專家幫手。

我真係屌你老母
首先我唔睇泡菜嘢
第二智障都知想鼓勵樓主啦係咪呀
連登之前已經搞死過一位絲打
我唔想再發生多次
你想殺人就直接親手殺人, 唔好喺度做垃圾鍵盤戰士簡接殺人
死人渣

拍唔啱咪下一個囉，拍多幾個就遇到啱。

岩岩有單墮樓

邊單

如果有下次 可唔可以唔好講自己係男定女？

見到有人用狗公身份/理由安慰你
好想嘔

死亡遲早都找你 切勿憑自己

博康邨好似有單

岩岩有單沙田女子墜樓

【R.I.P.】
今午(23日)2時許，一名女子突從博逸樓高處墮下，飛墮平台昏迷不醒，有住客發現報警。救護員接報到場，經檢查後證實不治。

知唔知自己講乜撚嘢
鼓勵想自殺嘅人就係偽善?
做人唔好咁撚扭曲啦engine毒撚

樓豬唔好有事

你知唔知邊單架撚樣
個絲打話想自殺跟住又係成班腦未發展嘅連登仔喺度叫樓主去死
同你地呢班垃圾一鳩樣呀

今午(23日)2時許，一名女子突從博逸樓高處墮下，飛墮平台昏迷不醒，有住客發現報警。救護員接報到場，經檢查後證實不治。

恭喜你成功咗
唔好唔小心俾人起底

不如你再講多啲，都知你辛苦，講出黎會舒服返啲，我想了解你多啲

咁你之前 judge 乜鳩？

你冇叫人去死?

算啦唔好再嘈
條友係口臭
不過佢係兩點跳
所以都未必關佢講嘅嘢事

希望唔好係樓豬
樓豬要無事

有人會明白你架 你唔係自己一個
唔好死
佢唔值得 真係唔值
你會遇到好人架
信我 捱過左就無事架喇

呢個世界仲需要你架

有時我都唔想Blame the victim咁，但係大部分人都只會對佢講好聽既說話。我覺得無意思，佢永遠都唔會明自己問題所在。佢只會覺得今次運氣差，下次無事既。之後又會比下一個人呃，睇落佢都唔係第一次識到仆街。講真一段感情，或者拍拖都係要用腦。諗下點解自己會係可以比人隨意拋棄/比人呃感情個方，而唔係拎到主導權玩返對方轉頭個方？

唉，有時覺得呢D好人問題都多餘。點解自己係個好人，就比人玩？不如問返自己，係咪好人就一定唔會比人玩？咁又點定義一個人係咪好人？係對方心中你又係咩位置？點解一定要講呢D過得比佢好既說話？點解過得好仲要擺脫唔到佢？呢個世界永遠都有高高在上，做盡壞事依然有名有利既人。過得好唔好關其他人咩事？比較係無意思。要講既話，不如講：只有提升自己既價值，以後先可以識到更好既人。

勇

我講得衰，世上總有好男人，只係未撞到，女人唔需要為個賤男尋死，加上唔一定要有另一半嘅

希望樓主仲睇到我講既說話，太年輕唔值得因為呢D暫時既難關而輕生。

厹二號

真係唔知

你笠可以收返

希望唔係樓主嚟
利申：我親生呀哥琴日先輕生

已封鎖會員 Chocolate

哇你值得開post 啲喎

有人叫白馬嘯西風去死

收嗲啦屌你老母
自己search白馬嘯西風
撚有人叫佢去死

唔講太多怕比人起底

我屌你老母撚有人叫白馬嘯西風去死
Up得就up

每日睇到輕生嘅新聞 點會諗到今朝我都收到消息 唉
推開個窗就跳咗落去

唉
唔知講咩好

朱古力我愛你

鼓勵人自殺犯法嫁

屌你老母應機啦
邊個巴打叫白馬嘯西風去死啊？

唔好咁諗啦
呢個世界大把人慘過你
比仔飛我都試過啦
佢地鐘意flirt女咪由佢囉
講錢你都仲交到租
有人屋都無得住
都未計有病果啲
雖然唔知死左會點
但人生仲有好多好野等你經歷
死左分分鐘就乜都無架喇

以為自己係咩大人物呀
要打咁大篇嘢引你「關心」
On9仔

保重，頂住照顧老豆

跳咗？

好老套但真心 而家遇唔到對你好嘅人 只係未遇到 你值得更好
呢度好多人陪住你㗎

藍定黃？
藍就抵死

絲打

佢個comment俾人del咗

match

死左啦

樓主，希望你還好，如果ok可以覆一覆大家，大家都好擔心你。做人真係好唔容易，但你要記得，世上仍有良善的人。如果你願意，我都好樂意同你傾計，傾下傾下可能開心返少少都唔定。這世上有人在乎你的。保重！

下午2點有女仔跳樓去咗，唔sure係咪樓主。。。。

巴打你還好嘛？
點都好 唔好怪自己 send you a huge hug and love
頂住啊

樓主
有咩事出句聲 可以的話傾下計
另外！ ！ ！
有咩想食出聲！我煮比你食！ ！

想食元寶蠟燭

今午(23日)2時許，一名女子突從博逸樓高處墮下，飛墮平台昏迷不醒，有住客發現報警。救護員接報到場，經檢查後證實不治

絲打
最近我都經歷緊唔開心時期
但真係唔係好咁傻
死咗真係會乜都冇
仲後生 有好多野等住你
呢度成班人都可以俾你傾訴
搵我都可以 真係唔好自殺

為仔死唔係呀大佬 你個電話號碼上嚟大把連登高汁巴打打嚟關愛你啦

世界上仲有很多事值得你去探索。 不要著眼失去了東西， 看看你還擁有的東西。

樓主pin this

咪玩嘢啦。。。

搵嘅錢唔多 交租日常使費

樓主交租應該唔會住公屋掛

唔好咁傻啦、係佢唔識珍惜姐你應該生活得開心過佢之後望住佢幾時仆街先係最好嘅嘢

但佢唔上水個timing似。。。

即係咁其實拍拖唔好咁認真
大把player

冇錢其實冇乜問題
有良心有理想就得

生活得痛苦係咪抑鬱症
有就睇下醫生喎

收皮啦
屌你老母
抗爭外判

唔好啦，介紹好男仔你識啦

呢句嘢只有反效果

明白唔開心會想死，
但唔明點解覺得死左之後事情會有好轉？
想講自殺其實同將條命放上枱賭大細冇分別我自問就真係冇依個勇氣

全部comment 俾連仔del 哂

88

即係bam咗
唔係del

言論自由是個joke

佢個ac仲喺唔喺度？
唔記得咗佢咩名 搵唔到

死左之後自己無痛苦
咩自己死左屋企人好傷心其實勸唔到人，因為自己都攪唔掂仲理得其他人傷唔傷心

咁我又覺得唔使BAM 既﹐DEL comment 其實都夠

respect

係就快

自殺冇得捐㗎

人生有希望的，不要死！！

嘩 巴打睇睇心理專家好喎
好大陰影

講笑
世界好大，仲有好多野可以做
勇敢活下去

今午(23日)2時許，一名女子突從博逸樓高處墮下，飛墮平台昏迷不醒，有住客發現報警。救護員接報到場，經檢查後證實不治

Not sure if it’s her

樓豬完全無覆過

單野唔係真係樓主呀
搞到我仲當佢假膠
有啲內疚

證實死者姓王(55歲)，現場有檢獲遺書，初步調查相信事主從上址一單位墮下，死因有待驗屍後確定。

點解會覺得死左之後冇痛苦，其實冇人可以証實到架喎，咩死後既所有野全部都係幻想出黎同埋就算有D人翻生話係咁咁咁，佢地都冇統一既說辭，即係話可能死後每個人都唔同

根據以上情況，死後更加痛苦既可能性絕對係存在，我覺得宜家既人生都仲叫可以自己控制自己既身體，唔係咁差，我唔會想賭囉

Block list唔見咗佢 bam了

送首歌俾你，係農夫既偉大航道

聽埋再決定都未遲

巴打唔好自己屈咗 同朋友傾下

絲打，希望你諗清楚
有時唔好比一刻感覺蒙蔽自己

我試過同初戀分手後，連續比3個人呃
1個差d姦埋我，1個騙財騙色，一個就呃我錢，而且tim我自殺，話叫我買人壽，受益人寫佢

好在我都走返出黎，曾經有過ptsd，e+都無事了
諗返比人意圖強姦個d經歷，有種好遠好遠的感覺

我明白當下你好難受，比少少時間自己recover
唔好諗其他野

我當時ptsd緊就有一個「人」因我而生救左我
我相信你身體都會幫你搵到一個令你recover的方法

加油

負皮......比連狗既

C da你都要努力呀
加油！

我食

唔好自殺
你總會搵到屬於你嘅好男人
生活的確係好辛苦
搵啲你鍾意嘅嘢做多啲啦

其實我每一日都有衝動想就咁了結左自己
但係睇返啲貓貓狗狗，玩具figure 之後
好似都會無咁想死
仲好似有啲嘢想係死前做下咁

book jor 2022 可以一齊

我無事啦

希望我過往的「不幸」可以成為別人祝福

希望樓主捱過最難受的時間，樓主你上黎開post可能就係身體的求救，唔好放棄呀

有返一絲希望 樓主堅強啲呀

咁但都係有一個人自殺死咗

所以樓主冇事就上上水啦好嘛?

我屌你老母呀 唔撚準死呀 聽唔聽撚到呀！！！！

如果你為無錢生活唔到，受病困擾，為自己身體缺陷而有自殺想法我都理解

但你打咁大篇文原來係為條仔？
咁同D男人怨無女一樣喎，咁D男人又要去死嗎？

仲有，俗語都有講，男追女隔座山，女追男隔層紗

當然如果你係渣男攝石人，咁係你之前運氣唔好，又或者你咪順應咁以即拍即食即散的心態去拍拖囉，而家拍拖又唔洗一拍就一生一世

為咗仔死真係好on9

自己反省下點解專揀仆街仔啦

廢老姐

出黎海旁飲個酒？

聽到你呢句就好笑

雖然唔知條友講咗乜
自由唔代表無義務
仲要連登有t&c

唔好為反而反啦

Rip 巴打頂住 好好照顧自己同老豆
黎緊生活係會辛苦啲但涯過總會有出路

樓主平安可以講一句嗎

其實人生仲有好多野可以試。
比如試下一個人移民，小創業，做義工，
做耕種自給自足。撐住！！

生存:依家痛苦 （100）vs 死:可能痛苦/可能不痛苦（50）

on9,搵朋友屋企人傾下啦

屌你老母積下口德啦

一齊之前你都話佢係漁翁

仆街，見到你真人跳得仲快

唔好吖 要死都隊冧幾條黑警先啦

條數係咁：
可能更痛苦(150)+可能一樣(100)+可能不痛苦(50)再除返3=100

連埋和既情況黎計，你死左之後達到你想要既野(痛苦50)只有1/3既機率點搏呀

哇

點安慰你都冇用
希望有人搵到你 阻止到你 仲有機會可以見到呢個post
或者 你了結嘅方法 係有機會失敗
如果失敗咗 後悔完 就唔好再去啦

唔好啊！耶穌愛你啊！

不要
我地明白 可以同我地講

條友第一個膠 post 係十二點幾

點解你會覺得一個想死既人可以咁理性係到計數
&呢啲數邊可以咁計

唔好咁啦 唔值呀

感情好多變化
有結束既一日
要明白

無應機？ 跳左？

唔好咁 今日係咁 聽日未必係咁

樓主返o黎未?呢度好多人掛住你.

樓主你肯上水
我實同你傾掂佢
快啲上水啦

條友啲留言好反感

我都想死，不過仲死撐緊

為情自殺 唔值得 你有冇諗過應該要尊重自己生命同對自己屋企人負責 同唔應該令擔心你嘅人受困擾

傾下計先啦後生女

大家一齊傾傾佢，唔好死呀，上水傾傾先啦

我每次好唔開心想死既時候都會咁諗，當計多一次發現自殺根本冇著數你就唔會想做

射波咁一係入一係唔入
50%
智障

我無特別追
最緊要樓豬無事

我最近信耶蘇，god bless you.

沒有過不去的人生，別將一些現在出現的不快樂無限放大，走出來。

有一天你會明白，你的生命可以更加豐富

收嗲啦低能仔
想知自己去search

收皮啦屌你老母網典
我直接俾條link你

邊個有叫去死啊？

屌你老母賤種狗人云亦云

停一停 抬頭望下個天 你睇下幾靚
呢個世界重有好多野值得去玩、欣賞同埋試吓

你睇就咁呢個po都咁多人渣敗類玩膠，林奠同佢地都未死，而你比起佢地更值得生存落去

我都自殺過好幾次死唔去，絕望左好耐，想圍爐取暖可以搵我做個朋友，利申絲 應該同你差唔多年紀

附上本人精選水獺仔，睇吓輕鬆下

樓豬豬

講嘢冇point淨係識屌人老母
發現事實駁唔到就話人人云亦云

俾埋link你啊

一係痛一係不痛咪5050點解會3分1

樓豬

樓主 珍惜生命

絲打你OK?

我都好想死
每次想死 都會寫字提自己
寫到好大隻
I love you please don’t kill yourself
you won’t always feel this way. I promise.

樓主 我想同你講I trust you. You are working your best here and it is never your fault to feel this way

當面對質

見到你應該雙失咁
同應該畢左業無耐
想講男人真係無咩野
識好多人都遇到賤男 但下一個都好好
所以如果為左仔真係唔值
失業我都識好多人都失左超過6個月
但之後都搵到好工
加油啊 唔好咁快放棄
你仲後生 會搵到嫁

樓主你喺邊

係咪用言論自由呢個旗號就可以不分皂白講嘢唔經大腦自由係唔傷害任何人情況下嘅自主權
唔好扭曲言論自由

講下其中一個賤男比你笑下
識一個好快就帶左個朋友去見啊媽飲茶
朋友果陣覺得好幸福
但後尾過左一星期就發現原來同一個月佢已經帶左5個女仔見阿媽之後喊左好耐話要自殺
後尾果個朋友過左2年之後識左依家男朋友
拍左兩年 依家結婚啦
所以真係只係時間未到

joke就係joke在呢個世界冇大腦嘅人佔多數，
言論自由變成冇底線

言論自由唔係咁樣俾你擺上枱用

樓主可能沉澱緊情縮 一定冇事嘅

緒

係感情事上，其實係無對與錯既

不過，對於任何一個人都需要留意「點樣維繫感情」。
作為一個伴侶，不論男女，其實都好需要 自卑 同 自愛，兩者缺一不可。

自卑 意思係對另一半既自卑，當你感到自身係比唔上對方，自然而然會更珍惜對方，唔會輕易搵第三者。

自愛 意思係要對自我更加珍愛，對自己好、洗錢係自己身上 保持打扮等等，特別係唔好輕易尋死。

你每次拍拖結果都係唔愉快 的確係容易讓人憐憫，但你比連登仔好既係 起碼你有拍過拖。既然對方唔珍惜你，何必要為對方而死？

樓主試下覆機

BTS can help you

樓主呀
真係好擔心 覆下啦

樓主here?

樓主你點呀？

賤男偷食 連登仔當睇唔到
廖慧儀偷食 呀Sam自殺 班金鐘父權連登仔就個個衝出黎幫呀Sam講說話

金鐘連登仔真係唔死都冇撚用

要死既人實在太多 但一定唔係你
希望樓主可以企返起身 振作精神

本身都好想喊
因為我真係好唔捨得有人走咗
我唔想樓主會走
所以我keep 住睇曬每個留言
心入面一直默念住唔好走，唔好走，千奇唔好有事

但當我見到呢個comments
我喊到收唔到聲

我一幻想個場景已經喊到傻咗
我明白唔到呢位巴打當時情況
但我一想像巴打嘅感受
我真係好傷心，好痛苦

巴打，樓主，我好想你知道
好多人都支持緊你地
睇落好廢，好冇實際用途咁
但我真係好唔想大家一個咁走
好自私
但我好唔想
只係希望呢啲咁小嘅溫暖可以有一句說話
令你對未來有返少少少少希望

希望樓主同呢位巴打無事
人生好撚7痛苦
生存都係好無目的咁等待希望

樓主，巴打
雖然我唔係邊個
但係我希望你哋無事
睇住班仆街高官短命過你地

唉
已經唔知講緊乜
好傷心呢個post
好無力
對唔住

樓主潛咗水？

保重，睇住自己親人死又救唔切一定好大陰影

求絲打報平安
唔好死啊

樓主要平安

絲打唔好亂嚟

樓主？

巴打都加油
我會慢慢好返嘅
只係希望大家唔好貪得意亂講野
你唔會知有咩人睇到...同會點影響到人

唔好啊
一齊同我玩LOL啦
呢個世界唔淨係得仔嫁

樓主女仔黎

愛自己咪得

樓主報下平安啦 呢度好多人支持你架

樓主加油啊

緊記唔好收埋自己情緒
曾經試過親人離世，抑鬱左三年，就係自己一路鑽牛角尖
一路諗如果點點點就唔會咁
但事實就係發生左既事，無論點諗都唔會改變到
點樣去move on 先係最重要
你有咩唔開心，記得同身邊既人講，唔好收埋
有需要時，務必尋求心理輔導呀

hi

仔死仔還在

可唔可以同我一齊堅持落去 我地一齊玩傳說對決吖

唔好死呀 死左解決唔到問題
你身邊既人會好傷心架！！！！！

師兄你要保重呀

樓主加油啊💪 唔好放棄

樓主唔好玩啦

快d出嚟啦

樓主還好？

樓主報個平安好嗎? 連登需要你，好多巴絲都想同你傾計架

樓豬你快啲出嚟報平安啦
約你飲早茶慢慢傾

e到有人接收啊絲打

樓主你有咩煩惱我地會聽架！

最後更新日期：2021-01-23 22:44

下午2時許，沙田博康邨博逸樓一名女子從高處墮下，55歲姓王女子現場被證實死亡。警方於現場檢獲遺書，初步調查相信事主從上址一單位墮下。據悉，事主受情緒病困擾。

01唔貼link

層主保重啊
唔好怪自己

樓豬加油啊
我自己都試過好似你咁
但我深信人生好似過山車咁
總有低處亦都會有高處
希望你可以捱過呢一刻
之後就可以享受高處嘅風景
有咩唔開心要講岀黎啊傻豬
唔好做傻事 唔好收收埋埋

靚女絲打都要死

樓主，我可以同你做frd。
我絕世好仔。

攬攬樓主呢啲仆街男人唔值得
愛自己 仲有幾廿年俾你扮靚靚 識更加多條件好嘅人
報下平安啦

唔好傻啦 世界好大

樓主 上水好嗎
呢度仲有好多人關心你㗎

唔知點面對以後嘅生活
其實我都曾經唔知，但後來我相信世上有人等緊我，所以我依家要努力面對眼前問題，仲會寫日記去紀錄犯咗咩錯，每日有咩辛苦有咩開心。當我搵到啱嘅人，我就會同佢講我當初係點樣喺逆境中努力，為嘅係要搵到佢並且一齊幸福落去

你嘅幸福都等緊你啊，俾啲勇氣同努力去搵佢啦

唔係想吊你，我慘過你都未諗住死。

跟我炒股，唔多，但時間累10年後一定發達

巴打加油撐住

巴打撐住
唔好俾太大壓力自己, 不過都留意下老豆有冇情緒問題
唔開心唔好亂上連登

你睇吓，雖然我哋唔一定識你真人，但係都證明到呢個世界仲有好多人關心你，呢個世界仲有好多好人。今次遇唔到唔代表未來都遇唔到。不如比多次機會？話唔定下一個就會真心愛你啊。你而家跳落去就係放棄呢個機會啊。

俾自己一個機會，好好活下去

求下你話我知你仲生存緊……

可唔可以上水

巴打如果心理上有需要 或者要人傾訴 或者唔知點幫屋企人 可以tg 我 你有需要先na
利申唔係社工 但有經歷過 我算係渡過曬最痛苦嘅時候，亦都有少少專業訓練 (因為都想幫相似嘅人)
睇下有咩能力或資源幫到你哋

Hugs

層主保重

我做好人拖都冇得拍

唉 睇開啲 咪唔好再拍拖 又唔一定要死嘅

唔值得為仆街死咖

樓主報平安好嗎？

巴打保重呀
照顧老豆之餘都要照顧自己
頂唔順要揾人幫手呀

好似係沙田個單

搵一個愛你 可以治癒你嘅人 相信自己 未來尼個人一定會出現 堅持落去呀

樓主可唔可以上水，求下你。

要相信有一個真的愛你的人正在尋找你

停一停撚一撚

活著就有意義
唔好做傻事
想呻下或問意見呢度有成千上萬bro 會幫到手

傻豬

攬住

依一刻有好多人係到關心你

你有咩想講我地都願意聽

樓主還好嗎..？

唔好自殺好唔好，想打機可以陪你打，想傾計我地都可以同你傾。

你上下水好唔好...

唔好走住啊樓主
見到你堅持咁耐
真係好叻啊
但係可唔可以俾大家幫下你啊

樓主上黎報個平安先吖

樓主你唔係自己一個架，你仲有我地關心你，雖然未必幫到你解決問題，但我地都好樂意同你一齊面對
好好地瞓翻覺啦，明天會更好。

佢講左啲乜？

如果你真係咁做 你會令所有識你既人好痛苦好痛苦
千祈唔好咁對佢地
食下啲自己鍾意食既野先 可能你人生精彩嘅部分準備黎緊 可能有個好好既人一直等緊你 唔好咁快扼殺晒啲機會

樓主 俾多次機會自己啦好嗎

出嚟應下我哋啦

下午2時許，沙田博康邨博逸樓一名女子從高處墮下，55歲姓王女子現場被證實死亡。警方於現場檢獲遺書，初步調查相信事主從上址一單位墮下。據悉，事主受情緒病困擾。

應該唔係樓豬

樓豬冷靜下，唔好做傻事，上來搵人傾下

頂住啊屌你
你係好堅強好堅強架

I know that feel btw 呢度咁多巴絲鼓勵你， 唔好跳。

知你辛苦 但呢度有好多人支持你架！撐住

樓主 睇咗你之前啲post
知你之前男朋友好唔尊重你 返工又返得唔開心
但你真係deserve better㗎！
連登好多巴絲都關心你㗎 唔好走好唔好？

想跟

樓豬己經潛咗半日
如果冇事不如上上水報個平安
免得大家擔心
btw你未諗到點死不如唔好死住
我就建議你吃喝玩樂做運動多訓覺忙死嘅
再唔你可以考慮吓同我一齊老死

我哋嚟分析下跳樓係咪一個最簡單直接嘅方法先：
其實答案好明顯：唔係。
1. 大部分大廈嘅天台都會鎖住，妳根本上唔到去
2. 跳樓死唔係100%死得去嘅，一陣死唔去反而變做咗植物人/毀容/斷手斷腳妳仲痛苦

可能妳覺得自己一個人，但妳生喺香港，又會上連登嘅，已經好明顯係一個會關心香港嘅香港人，唔會係港豬，而係曾經同過呢到嘅人同行嘅人

妳冇同朋友講過，妳覺得佢哋唔會明，亦幫妳唔到。但其實依一刻嘅妳，唔係需要有人明，只係需要搵人去聽妳講，去聽妳發洩

妳要嘅勇氣，我哋唔會俾妳，更加唔想講啲咩「妳有勇氣求死，點解唔去求生」呢啲戇鳩嘢(勇氣唔係咁樣通用㗎)，妳唔需要呢份勇氣，

我係自私嘅，但我私心想請妳唔好咁衝動咁就為自己嘅人生定死期，再等多陣吖，呢次唔啱，總會有一次係遇到啱嘅。唔好為咗啲唔值得嘅人去放棄

are you ok now

唔係

唔好咁傻，點唔開心仲有我哋成班網友喺度陪你

痴能線
個個批鬥完就唔理樓主

佢講咗啲咩

節哀順變

講唔同意過得比邊個好 個個人比人Bam左 我本來係答佢

橫掂要死?不如當行善幫下我至死?
今日放假得閒搵我。

樓豬人呢

可唔可以報一報平安？
唔好咁易放棄生命呀
上水後我地做個朋友呀

樓主上水未 仔之嘛 同你去金鐘招親囉
我私人Sponsor 2舊水俾你買炸雞
到時先慢慢揀

嫁俾我
等我俾幸福你
女有你就夠

我明嗰種絕望感 日日喊唔比得人知
金錢壓力都一樣 我仲要唔係有穩定收入
拍拖成日都有機會嘈 會喊 仲要唔識表達
鬧架鬧咗好多次
我同你都缺乏認同 缺乏別人理解以及支持
好痛苦 每日係痛苦中不停盤旋
我唔會叫你唔好死 但係死咗未必係最好 都唔係可以消除痛楚 萬一仲留有靈魂點算 無人知道死後世界係點
所然既然呢一刻有猶豫 就唔好跳 落返嚟 會後悔
不如我哋一齊痛苦 咬牙面對痛苦 你要一齊唔開心有壓力
可以搵我 我唔識安慰人亦都唔識鼓勵人
我可以做嘅係陪你痛苦 認同你嘅痛苦 唔judge
因為你係一個血有淚嘅人

唔好呀，返返上嚟呀

點解唔開心呀老友

日出日落
無野可以放唔底
總會有真正關心你既人
唔好放棄自己

樓主仲有無玩傳說？想搵人帶

乖啦 上水啦 依到大把人陪你傾訴

黑警殺人

我好好仔架 來互相認識

樓主上水啦

睇下子華點講先啦

絲打，何必呢，你嘅人生值得更好

？

出現喇屌

ok, rip

唔好交租 留喺屋企住

YOU DESERVE BETTER！！！
the best is yet to come!!

通常你覺得現在情況好差，差到冇得再差，之後就會慢慢好返上去。加油! 生活上，唔會話冇左邊個人唔同，或冇左一D事物唔得，放得下，所有野都唔重要，活到最後就是WINNER

傻豬黎既 只係你未遇到正確既人
好似我咁 拍左幾次拖 遇到都係渣女 一腳兩船
但唔代表之後既女仔唔好
到最後識到個好好女仔 結埋婚 仔都準備生

巴打撐住啊
有我地支持你架

好男仔一定有, 遇唔遇到真係睇緣份同運氣
隻game唔好玩, 唔岩你玩, 咪唔好玩住
但quit game唔一定要死既, 你咪比自己放下假, 一個人行下街又好點都好
總之搵方法比自己抖下先, 做自己想做既野, 到你ready咪再入game囉

生活方面, 香港真係唔係一個開心既地方, 我諗大家都明
搵人傾訴下啦, 或者你朋友明呢? 就算佢地唔明, 一定會有人明
最緊要唔好一個人鑽牛角尖, 好危險架

巴打撐住
救唔到佢唔係你既錯, 發生得咁突然, 反應唔切真係人之常情
絕對唔係你既錯, 所以你都唔好自責啊

樓豬？

去左邊

Hello?

本來唔想死 聽完真係萬念俱灰

好掛住你呀 我想同你傾計呀 樓主係邊呀？

自殺係冇用咪玩啦

樓主去左邊 好多人等緊你㗎

出黎呀！

希望你無事既話岀一岀黎..

唔好呀 仲有好多路可以行

人

絕對有私心

人不為己 天誅之

雖然遲d 我跟機埋單

當年我睇唔開 best frd都送咗呢首歌俾我好嘢嚟㗎

btw樓主快啲上水 我地好擔心你千奇唔好有事
你捱到宜家已經好叻女 唔好怪責自己

樓主上左水未
上水請你食飯

請開心 唔識我教妳 我盡力啦 好唔好呀 等妳pm我

樓主去左邊

唔好呀 你仲有好多野可以做架

呢幾日新聞好似得男人自殺案，樓主應該仲在生既

仲有好多好男仔架，嫁前線巴都唔錯架

唔係搞事

唔好死住，跟機埋單，任君選擇呀

無咗條仔 就要生要死

大學女生將軍澳廣場寓所吊頸亡

？？

唔係樓主
樓主出咗社會啦

我起樓主底一時係巴打 希望唔係假膠

唔好呀 我仲要你陪我玩傳說對決

前幾日試過打遺言
最後仲係呢個世界上